（認真問）有冇巴打或者絲打係中意畫電繪？

身邊一個畫畫嘅friend都冇
識親都係圍繞着打波踢波
真心想識下啲有共同興趣嘅朋友

記得有電繪post架

幾耐之前架？

Hi

你好吖

畫開啲咩畫風㗎？

日系 少量場景 (好廢)

我畫場景都好廢

可唔可以睇吓？

起我底la

有 得閒Freelance畫下插圖咁

冇呀冇呀